Love Whipser 算唔算係gfriend最underated 既主打？

睇到produce48呢個表演 先令我覺得依首歌好jeng

支持Gfriend 支持矢吹奈子

巧巧天呢首

同原版爭成皮

成班雞仔聲咁係想點

summer rain先尾機 原來個前奏係參考某classical music

Rough > moonlight > love whisper > nav > 是但

樓主高招
借gfriend吹捧矢吹奈子

Me gusas tu > rough

係咪得我一個最中意summer rain
雖然得兩個獎

豬fd第一個comeback玩水一流

summer rain 好聽

認真真係爭好遠 唔計唱歌 跳舞冇女友嗰種力量同刀群舞 叫做交左功課啦

lover whisper好聽啲

有冇人鍾意glass bead?

我都覺得 the best 係 summer rain